最有效散播假消息既方法 係喺假消息中間插入真消息

隔離五毛開post狙擊黃圈
放埋光時渣哥入去
想搞死埋其他冇問題既黃店

千祈唔好心灰意冷放棄支持黃圈
中共:黃色經濟圈持續時間長了會很麻煩
你一放棄 中國就會成為最大贏家

推

大家一齊撐蕭生 100%黃到燈

其他黃店可以懷疑

蕭生就如馬壇既金槍六十

有往績 唔洗懷疑 信心一票

仲有好多唔出名小店

agger,保持警覺

應該相信嘅係黃圈嘅理念
而唔係幾間黃圈嘅龍頭
當你有咁嘅初衷
就唔會因為失望而離開黃圈

呢期班五毛大舉入侵,不停帶風向,要提防

見過小店話黃但播tvb

小店有合理懷疑好正常者

咩時間都多五毛架啦

明捧暗反燒山嘅雲糞

光時渣哥唔代表整個黃圈 中共係咪當香港人只有五毛智商

金鎗六十下場都輸啦

因為35+真係驚 所以計過數要續個唔夠票嘅行業去搞

咁我地就要逐個撐！！！

5歲大熟大勇喎

今日佢比人搞 我地唔出聲
聽日到你比人搞 就無人幫到你出聲

黃店如是 空姐如是 所有香港人都係一樣

唔信係星球馬

贏到美麗一定係上上啦

美麗雖然老 130分冇走雞

戈培爾